[公投]嚴選歷代十大最受香港人歡迎嘅寵物小精靈

比卡超一定第一
始終係主角，無論計知名度，周邊產品數量，遊戲動畫入面都係咁受大人細路歡迎

另外金銀版入面，果然翁同大奶罐應該都係比較受歡迎，由其網民最鍾意大奶奶嘅cap圖

果然翁就因為係火戰兵團神寵深入民心，同埋佢認真起上嚟連神獸都唔驚

寶石版自己就鍾意巨金怪，蓋歐卡，烈空座，不過我覺得呢版冇一隻可以入到十大

珍珠鑽石就達克萊伊同烈咬陸鯊都好正

黑白好多都好柒，應該都係十大不入

XYZ冇乜點睇過，不過覺得小智忍蛙都幾型

最新嘅太陽月亮隻草主好似都幾受歡迎

其他就唔熟，因為我冇3DS，XY開始已經冇玩

你哋諗到邊啲都可以提名

啟暴龍

導電飛鼠
emoemo

冇玩有睇
XY我覺得仙伊貝幾正

我覺得姆明係因為打機勁，啲人先鍾意，但如果計動畫人氣又唔算係好高，始終唔係成日出場
如果計初版十大都可能有份嘅

耿鬼for sure

其實初代好難揀
耿鬼/卡比/噴火龍/姆明/伊貝呢啲都好多人鐘意，同埋第一代始終啲人都係最熟

諗起毒氣雙子同阿柏怪走嗰集

正電拍拍 負電拍都

港女黎

一定係伊貝!!!

波加曼

車厘龜

一定有伊貝，喵喵怪，傻鴨

果然翁

達克萊伊超型
啟暴龍

迷唇姐

就算港女都好 都好得意

好想中出佢

噴火龍啦
唯一一隻御三家可以單打神獸

結晶塔之帝王
仲有動畫入面打濕凍鳥

其實點解會走
無追開動畫 但耐唔耐睇一兩集會見到轉左寵
點解會咁？

btw
最鐘意 電龍

我一定係呢隻

打得睇得用得

因為毒氣丸族同阿柏蛇族受到威脅, 武藏小次郎叫佢地去保護同類, 忍痛分開

仲有超進化

咁多代我覺得最型既禦三家

有一集講佢哋為咗保護一班毒氣丸同阿柏蛇而離開火戰兵團
武藏同小次郎仲要扮到好狠心咁唔要佢哋，但其實都好唔捨得

伊貝

基拉祈

寶石版火主同水主外形都好柒

傻鴨一定有份

蜥蜴王係我到而家都最鍾意用既禦三家
個身形好正，睇落去好敏捷，但又不失霸氣

識貨

百變怪

貝貝龍

夢夢呢

好想中佢招迷人

小刺強

利基亞

留意返 係受香港人歡迎喎

我個名呢

巨金怪無得輸 又型又勁 另外鑽石都幾型呀

反而烈咬陸鯊咁柒

烈咬係dp打五大最後嗰個大佬最勁嗰隻，嗰時覺得佢招流星陣好型

好型喎烈咬陸鯊 mega咗先柒
btw 暫時最愛甲賀忍蛙

巨金怪mega左都唔夠mega烈咬同mega班吉拉型

雙尾怪手